[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226760778", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u53d1\u5fae\u535a\u6012\u65a5\u6797\u5fc3\u5982\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265965625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/266028424", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265762204", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68535063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68535063/answer/265909247", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u771f\u7a77\u8fd8\u662f\u88c5\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68535063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68535063/answer/265953800", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u771f\u7a77\u8fd8\u662f\u88c5\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31084491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31084491/answer/265902052", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u4eba\u5996\u662f\u5bf9\u7a77\u4eba\u5bb6\u513f\u7ae5\u7684\u4e00\u79cd\u6467\u6b8b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653f\u5e9c\u4e0d\u7981\u6b62\uff0c\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u4fdd\u62a4\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68478386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68478386/answer/264109103", "content": "\n\u5b98\u65b9\u5a92\u4f53\u5927\u91cf\u62a5\u9053\u6c49\u5b57\u53d4\u53d4\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u8d1f\u9762\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/265858945", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48067680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48067680/answer/266001294", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d70\u5bfb\u5e38\u8def\u7684\u4f18\u79c0\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68626942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68626942/answer/265806057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u5bf9\u56fd\u519b\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66455010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66455010/answer/264102163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u4e8e\u864e\u6251\u4e00\u7537\u6027\u53d1\u7684\u5e16\u5b50\u300a\u5047\u5982\u6211\u5728\u6cf0\u5766\u5c3c\u514b\u53f7\u4e0a\uff0c\u6211\u4e0d\u4f1a\u8ba9\u5987\u5973\u5148\u8d70\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39188943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39188943/answer/265962475", "content": "\n\u5357\u65b9\u8fd9\u4e48\u591a\u5e74\u6ca1\u4f9b\u6696\u90fd\u71ac\u8fc7\u6765\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e24\u5e74\u4f9b\u6696\u7684\u547c\u58f0\u7a81\u7136\u6da8\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68062577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68062577/answer/266124970", "content": "\n\u6708\u7403\u7ed5\u7740\u5730\u7403\u8f6c\uff0c\u5730\u7403\u7ed5\u7740\u592a\u9633\u8f6c\uff0c\u592a\u9633\u4e5f\u7ed5\u7740\u94f6\u6cb3\u7cfb\u4e2d\u5fc3\u8f6c\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u8fd0\u52a8\u5faa\u73af\u4e0b\u53bb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/265197438", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u624b\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68559766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68559766/answer/265147383", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u4ec7\u65e5\uff0c\u800c\u6211\u5f88\u559c\u6b22\u4e00\u4e9b\u65e5\u672c\u6587\u5316\uff0c\u603b\u662f\u56e0\u4e3a\u8fd9\u79cd\u4e8b\u5435\u67b6\uff0c\u5230\u5e95\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24245141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24245141/answer/266023197", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u8fd0\u7528\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867327/answer/265893268", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u51cc\u6f47\u8083\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68304245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68304245/answer/265954849", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u7b49\u9910\u65f6\u770b\u897f\u65b9\u54f2\u5b66\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/265769090", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68649210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68649210/answer/265867015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7b2c 54 \u5c4a\u91d1\u9a6c\u5956\u83b7\u5956\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68418798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68418798/answer/265778207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u5e38\u51fa\u73b0\u660f\u541b\u8499\u773c\u6293\u5983\u5b50\u4f5c\u4e50\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68565846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68565846/answer/265882030", "content": "\n\u662f\u73b0\u5728\u7684\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u53d8\u574f\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u56e0\u4e3a\u73b0\u5728\u7684\u4fe1\u606f\u66f4\u5bb9\u6613\u4f20\u64ad\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68517306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68517306/answer/265463902", "content": "\n\u8c01\u662f\u6297\u6218\u7684\u4e2d\u6d41\u7825\u67f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68601850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68601850/answer/265920496", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5374\u521a\u521a\u5f00\u59cb\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68535063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68535063/answer/265797911", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u771f\u7a77\u8fd8\u662f\u88c5\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230185/answer/265857704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u63d0\u95ee\u201c\u624b\u4e0a\u7684\u52a8\u8109\u5728\u54ea\uff0c\u8981\u5177\u4f53\u201d\u65f6\u4f17\u591a\u7f51\u53cb\u56de\u7b54\u6211\u7231\u4f60\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67241730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67241730/answer/265671032", "content": "\n\u6574\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u4e00\u822c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/265628190", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34915452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34915452/answer/265613487", "content": "\n\u7f18\u4f55\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u4e3a\u848b\u4ecb\u77f3\u6d17\u5730 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/265165077", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/265225486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68387712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68387712/answer/265403625", "content": "\n\u5728\u672a\u6765\u7684\u67d0\u6bb5\u65f6\u95f4\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u4f1a\u56e0\u4e3a\u8001\u5e74\u4eba\u5927\u91cf\u53bb\u4e16\u800c\u5bfc\u81f4\u4eba\u53e3\u5927\u91cf\u4e0b\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68583480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68583480/answer/265189585", "content": "\n\u201c\u738b\u5b59\u201d\u8fd9\u4e2a\u4eba\u5f88\u5389\u5bb3\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u8ddf\u90a3\u4e48\u591a\u5927\u8bd7\u4eba\u4ea4\u4e0a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24983220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24983220/answer/265062035", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/264974987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36485640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36485640/answer/265030730", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6c49\u8bed\u53ef\u4ee5\u5f3a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68450231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68450231/answer/264860609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u300c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\u4f60\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u961f\u53cb\u6b63\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/264836005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/262546063", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68404228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68404228/answer/263036099", "content": "\n\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u79bb\u5947/\u8be1\u5f02/\u538b\u6291...\u7684\u68a6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/262960048", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68348175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68348175/answer/262430611", "content": "\n\u505a\u8fc7\u6700\u6c14\u7684\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29190736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29190736/answer/254582113", "content": "\n\u5728\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u4e0a\u4f7f\u7528\u7ffc\u88c5\u98de\u884c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/265941261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22306426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22306426/answer/20957062", "content": "\n\u4e25\u8c28\u7684\u5065\u8eab\u8fd0\u52a8\u7c7b\u7684\u5165\u95e8\u4e66\u7c4d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/265885646", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53895423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53895423/answer/266034978", "content": "\n\u5728\u90d1\u6e0a\u6d01\u7684\u4f5c\u54c1\u4e2d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u8bb0\u5fc6\u72b9\u65b0\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43574058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43574058/answer/95928778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e7c\u513f\u5728\u5e7c\u513f\u56ed\u906d\u53d7\u8650\u5f85\u65f6\u4e0d\u4f1a\u544a\u8bc9\u7236\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68627565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68627565/answer/265780138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5927\u9646\u72c2\u6316\u89d2\u53f0\u6e7e\u4eba\u624d\uff1f\u53f0\u6e7e\u7f51\u53cb\uff1a\u5f3a\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u667a\u969c\u624d\u4f1a\u6316\u6211\u4eec\u7684\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/265369359", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/265803398", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26830927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26830927/answer/264550311", "content": "\n\u56fd\u5185\u98ce\u666f\u6700\u7f8e\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25562876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25562876/answer/265630752", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u4f1a\u505a\u996d\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5e78\u798f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/265683237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/265951030", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68418798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68418798/answer/265557889", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u88c5\u5267\u5e38\u51fa\u73b0\u660f\u541b\u8499\u773c\u6293\u5983\u5b50\u4f5c\u4e50\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68535063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68535063/answer/264740213", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u771f\u7a77\u8fd8\u662f\u88c5\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68626942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68626942/answer/265831496", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u5bf9\u56fd\u519b\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67760017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67760017/answer/265749987", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u7ecf\u5178\u7684\u6218\u4f8b\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26613082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26613082/answer/265855035", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/266008233", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/265897228", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22945320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22945320/answer/265824215", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u751f\u6d3b\u7684\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/265908193", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/265813395", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68389498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68389498/answer/265854501", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4e61\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u8bef\u89e3\u7684\u4e60\u60ef\u6216\u7279\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68404228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68404228/answer/264032323", "content": "\n\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u79bb\u5947/\u8be1\u5f02/\u538b\u6291...\u7684\u68a6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25811170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25811170/answer/265779423", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e0b\u5b50\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u6d3b\u7740\u5f88\u7f8e\u597d\u7684\u7231\u597d\u6216\u8005\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31084491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31084491/answer/265379404", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u4eba\u5996\u662f\u5bf9\u7a77\u4eba\u5bb6\u513f\u7ae5\u7684\u4e00\u79cd\u6467\u6b8b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653f\u5e9c\u4e0d\u7981\u6b62\uff0c\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u4fdd\u62a4\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/265475230", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68416271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68416271/answer/265751042", "content": "\n\u9ad8\u8003\u65f6\u53ef\u5426\u4f7f\u7528\u9ad8\u7b49\u6570\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63875789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63875789/answer/265690698", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u65e5\u672c\u9ed1\u793e\u4f1a\u5982\u4f55\u8d5a\u94b1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031957/answer/265498951", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6309\u7167\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u65b9\u6cd5\u8d5a\u5230\u4e86\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68302511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68302511/answer/265489556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48H\u6e38\u620f\u53ef\u4ee5\u4e0a\u5e02\u53d1\u552e\uff0c\u4f46\u662f\u6b63\u5e38\u6e38\u620f\u5e26\u4e86H\u5c31\u88ab\u7981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48539907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48539907/answer/265428343", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u4fdd\u6301\u6bcf\u5929\u597d\u5fc3\u60c5\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47503022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47503022/answer/265134555", "content": "\n\u5f1f\u5f1f\u53bb\u5317\u4eac\u5b66\u56f4\u68cb\u4e0d\u53bb\u8bfb\u4e66\u4e86\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68304245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68304245/answer/265459977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u7b49\u9910\u65f6\u770b\u897f\u65b9\u54f2\u5b66\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68611649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68611649/answer/265404174", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6ca1\u6709\u5de5\u4e1a\u9769\u547d\uff0c\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u5c06\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u683c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/265076391", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/265145599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48838125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48838125/answer/264963739", "content": "\n\u90e8\u961f\u519b\u5b98\u4e2d\u7684gay\u662f\u600e\u6837\u751f\u5b58\u7684\uff1f\u5c24\u5176\u662f\u5e74\u9f84\u6bd4\u8f83\u5927\u4ee5\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265299611", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/264938017", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/264996773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265101775", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/264838696", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55917787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55917787/answer/265045022", "content": "\n\u4f60\u73a9\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u66fe\u9047\u89c1\u8fc7\u6700\u6696\u5fc3\u6216\u6700\u6709\u7d20\u8d28\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68529913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68529913/answer/264758391", "content": "\n\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\u7a7f\u8d8a\u8fc7\u53bb\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u89c1\u8bc1\u54ea\u6bb5\u53f2\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/211983244", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/264668872", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248447/answer/264597736", "content": "\n\u4f60\u90fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u4e50\u5668\uff0c\u7528\u89c6\u9891\u5f55\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u542c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68512098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68512098/answer/264088166", "content": "\n\u5feb\u9012\u7684\u81ea\u52a8\u5206\u62e3\u7cfb\u7edf\u76ee\u524d\u6709\u591a\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/265839478", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/265456671", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28676533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28676533/answer/265825036", "content": "\n\u4f60\u5728\u77e5\u4e4e\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/265870402", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/265508652", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e00\u4e2a\u65b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/265788329", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/265876611", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u65f6\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u300c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}]